{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016911",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1078620?place[place_type]=GID&place[gid]=1078620&place[latitude]=37.8036415105&place[longitude]=127.6363071178&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강촌 홀리데이펜션"
    },
    "text": "ホリデーペンションは若さと愛があふれる江村で永遠の思い出を夢見るペンションです。 広々とした眺めと裏山の鳥の鳴き声、風の音が私たちの朝を目覚めさせる場所です。 都会の寂寞を乗り越えて自然を満喫したいなら、ホリデーペンションが皆様の喉の渇きを癒します。 予約の際、入室時間は15:00で退室時間は11:00です。 人数追加の場合、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 また、青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 客室内での毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式の料理や個人的に用意した炊事道具は使用が制限されています。 また、ペンション内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 また、料金及び料金表が間違っている場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することが。 ペンション内ではIPTVとWiFiが利用でき、バーベキュー施設も提供されています。 炭、グリル、道具は追加費用が発生し、用意されたバーベキューもおすすめします。 様々なレジャースポーツの割引特典と、お客様のご希望の様々なアクティビティもお楽しみいただけます。 2023年10月29日には推薦マラソン大会が開催されます。 チェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホリデーペンションの入室と退室の時間はいつですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ホリデーペンションの最大人数は何人ですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室内での毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での料理や炊事道具の使用は制限されていますか？",
            "answer": "直火方式の料理や個人的に用意した炊事道具は使用が制限されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での喫煙はできますか？",
            "answer": "ペンション内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行為は許可されていますか？",
            "answer": "娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる設備には何がありますか？",
            "answer": "ペンション内ではIPTVとWiFiが利用でき、バーベキュー施設も提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをするための準備や費用について教えてください。",
            "answer": "炭、グリル、道具は追加費用が発生し、用意されたバーベキューもおすすめします。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺で楽しめるアクティビティには何がありますか？",
            "answer": "様々なレジャースポーツの割引特典と、お客様のご希望の様々なアクティビティもお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "2023年10月29日には何か特別なイベントが開催されますか？",
            "answer": "2023年10月29日には推薦マラソン大会が開催されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 564,
        "QA": 649
    }
}